有無人讀HKU CompLit?

其實呢科讀啲咩係咪即係englit? 睇完佢個syllabus淨係知要讀電影，呢科對英文要求高唔高？

所有學業問題一律建議quit U

唔係Eng lit
係各種藝術同各國文學嘅相互影響同比較
包括電影 宗教 建築 音樂等等

世界很大 英國文學只係其中之一

[member]莎士脾罅果d大路野一定會接觸到，但comlit講求廣闊視野同論述分析，所以係世界文學史同文學理論有深遠影響嘅作品會更重要［member]

會廢過 EngLit

既然讀得泛 讀得多 要比較
你就預 讀得表面

當然有啲理論嘢
咩 structuralism, deconstruction(very on99)
唔記得啦
根本唔知佢up乜

你當文學雜炒就得
其實讀法同englit差唔多
內容就通常係唔同地方文學關於同一個大topic
e.g. decolonization for clit2099

This course will study and analyse primary texts by key anticolonial thinkers from South Asia, Africa, the Caribbean, and Latin America.

睇你想專啲(englit)定雜炒